一人一個同女朋友去旅行嘅事。。（當女友係咁西面時）

8日嘅旅行，頭兩日都無事，係去到第三日佢對我態度差到⋯⋯⋯⋯⋯⋯，無當我係男朋友甘⋯⋯⋯⋯我都唔知可以講咩好⋯⋯⋯⋯⋯⋯
本身想開開心心去個旅行，唔知點解我覺得好似一個人去旅行⋯⋯⋯⋯⋯⋯

甘你老母........................

點差法？

問佢講嘢直接Skip左我

做乜9⋯⋯⋯